唔想請半島係咪要快過位有錢既兄弟去做老細

佢企硬請半島
如果遲過佢做老細睇黎要book定洲際

完全睇唔明你講乜